🇳🇬 吊你個西！鏝城又失分，今季唔係真係比死痢狗攞牙化😩

寧願鏝城攞冠軍

250 say no

領先一球好能危險
場場反輸

2球喇

鏝城黑撚到

半場贏住1比3先

好心利物浦借vvd返去比母會啦

贏埋啲降班傻仔以為好勁 知唔知同榜首仲差幾多分

牙蓋

垃圾鏝又黑左走個12碼，琴日利狗又係
今年真係兩隊鬥課金比足總

現代足球買球證好過

黑左個12m

要撐金錢足球，點解唔可以馬撚拎？

2和b點睇愛蛇表現

樓主係太陽燈

樓主反云狗

睇佢仲撐唔撐得落愛蛇

比多季機會佢執靚個陣啦

無愛ＳＩＲ 它沒正選打了

係，同琴晚痢狗果場有得揮

陳晚最好波係25b

同緊邊個講？

似乎痢狗課得多d